
%\subsection{Vocabulary 6}

\begin{vocablist}

	\Gls{agnus}, i, 2, \emph{m., a \gls{lamb}.}

	\gls{calor}, caloris, 3, \emph{m., \gls{heat}.}

	\gls{Christus}, i, 2, \emph{m., \gls{Christ}.}

	\gls{coróna}, ae, 1, \emph{f., a \gls{crown}.}

	\gls{creátor}, óris, 3, \emph{m., the \gls{creator}.}

	\gls{currus}, us, 4, \emph{m., a \gls{chariot}.}

	\gls{Dóminus}, i, 2, \emph{m., the \gls{Lord}.}

	\gls{grex}, gregis, 3, \emph{m., a \gls{flock}.}

	\gls{inítium}, i, 2, \emph{n., a \gls{beginning}.}

\gls{Judaéi}, órum, 2, \emph{m.\ pl., the \gls{Jews}.}

	\gls{luna}, ae, 1, \emph{f., the \gls{moon}.}

	\gls{lux}, lucis, 3, \emph{f., \gls{light}.}

	\gls{manus}, us, 4, \emph{f., a \gls{hand}.}

	\gls{mucro}, ónis, 3, \emph{m., a \gls{sword point}.}

	\gls{ovis}, ovis, 3, \emph{f., a \gls{sheep}.}

	\gls{panis}, panis, 3, \emph{m., \gls{bread}.}

	\gls{parens}, paréntis, 3, \emph{c., a \gls{parent}.}

	\gls{porta}, ae, 2, \emph{f., a \gls{gate}.}

	\gls{primus}, a, um, \emph{\gls{first}, chief.}

	\gls{rota}, ae, 1, \emph{f., a \gls{wheel}.}

	\gls{Salvátor}, óris, 3, \emph{m., The \gls{Saviour}.}

	\gls{sanguis}, inis, 3, \emph{m., \gls{blood}.}

	\gls{sapiéntia}, ae, 1, \emph{f., \gls{wisdom}.}

	\gls{sol}, solis, 3, \emph{m., the \gls{sun}.}

	\gls{terra}, ae, 1, \emph{f., the \gls{earth}.}

	\gls{timor}, óris, 3, \emph{m., \gls{fear}.}

	\gls{urbs}, urbis, 3, \emph{f., a \gls{city}.}

	\gls{virtus}, útis, 3, \emph{f., \gls{virtue}.}
\end{vocablist}

%\subsection{Delectus 6}


1. Lux mundi. 2. Timor Dómini. 3. Inítium sapiéntiae. 4. \textsc{Rex Judaeórum.} 5. Fílius Dei. 6. Fílius hóminis. 7. Nomen Dómini. 8. Angeli Dei. 9. Sanguis Jesu\footnote{See \S14 note.} Christi. 10. Panis vitae. 11. Salvátor mundi. 12. Ovium greges. 13. Oculi Dómini. 14. Fratres hóminis hujus. 15. Verbum Dei.

16. Agnus Dei. 17. Fílius amíci mei. 18. Paréntes hujus puéllae. 19. Equus fílii tui. 20. Manus filiórum meórum. 21. Libri puerórum horum. 22. Horti amicórum nostrórum. 23. Pars vitae.\footnote{\S97.} 24. Oculi magistrórum. 25. Lux solis. 26. Calor solis. 27. Libri magistrórum. 28. Vox fíliae. 29. Creátor mundi. 30. Domus patris.

31. Nomen regis. 32. Rotae curruum. 33. Urbis porta. 34. Praémium virtútis. 35. Templum Dómini. 36. Aqua vitae. 37. Magnus númerus mílitum. 38. Quatuor míllia hóminum.\footnote{\S25, note 3, and \S97.} 39. Hujus hóminis fília. 40. Coróna vitae. 41. Dómini est terra.\footnote{See \S96, \emph{a.}} 42. Hoc est donum Dei.\footnote{See \S96, \emph{b.}} 43. Tértia pars solis, et tertia pars lunae.\footnote{See \S97, \emph{a.}} 44. Quorum primus ego sum.\footnote{See \S97 \emph{b.}} 45. O mucro Dómini.\footnote{See \S115, \emph{a.}}

